想問呢位球員乜水

呢排成日睇精華都見佢入波
佢個名好似叫咩black lives matter
有無ching知佢咩料

布力克李斯米特都唔識

邊q個

老漢推車

我不會講你知

李斯

今晚又入幾球

踢晒20個英超球會

呢條友好撚勁 見佢踢咩位都得

佢多同類啲 定係祖兒君莎多同類啲

一分鐘前我停低咗
因為我想知 你會唔會叫我繼續

中間係拉夫斯喎

佢漏口